有個電腦list 想大家比d意見

中央處理器
► Intel Core i5-10500 6核12線程 Tray (不含散熱器)
$1,430

主機板
► MSI 微星 MAG B460M MORTAR Micro-ATX 主機板
$930

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB x1)
$295 ×2 = $590

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$855

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡
$2,050

電源
► Antec NX650 650W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$489

風冷散熱器
► be quiet! PURE ROCK 2 Black 風冷散熱器
$279

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

總計 $6,911

我都係預7000左右 主要都係打機 文書都會小小

你粒cpu有內顯 唔好買住display 等3060 or 3070
二千蚊1660s 好唔抵買

不過隨時等兩個月

如果係AMD呢 3600x

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x MSI MAG B460M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$899

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$499

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,951

2060係咪抵d？

冇意義，3600好啲，砌機等30系display出先啦

都係一個月啫

係咪等3060？我怕到時over budget

到時你再開po囉

好想宜家換
宜家部電腦打LOL得30fps 已經打左7年

me too bro

你都係？好辛苦啊

以前乜都唔識，以為60fps係隻game上限。打左兩年先發現其他人啲 fps 100 above

我以為Rainbow6最多得15fps

真係等喇 仲入1系... display

10500夠60 應該 你個mon咩解像？

兩個月會唔會諗少左
唔好話佢未發佈
連3080都分分鐘要等兩個月

樓主部機係咩用途為主?

舊電腦冇咁勁

想打3a大作 都冇乜

唔想食炒價至少等(推出日期+半年)

用500蚊買張二手rx570 頂住先囉

咁真係等3070 3080

但我見30都貴窩 我冇諗住過7000蚊